今日得閒既手足入黎睇睇

唔好唔記得機場仲有手足頂緊
好多個post都講過機場好重要
一黎可以對外宣傳到宜家既香港
二黎班狗又唔敢入黎搞9我地
所以跪求大家得閒既 真係入去機場支援
要返工既手足 放工入去行個圈都好
P.S樓豬陣間會入

其實宜家機場仲有手足架

光復香港
時代革命

自推

推

勿忘初衷，之後就交畀和理非啦